覺唔覺係香港黎講演技稱得上一線嘅得三個人？？？

1. 梁輔偉 (康城影帝)
2. 劉青零 (奪命金同喜馬拉雅星上能哂神枱)
3. 羅喜良 (Gallen Lo Ka Leung)

其他人同佢地三個都仲有一段距離

點睇

Who?提議加埋相

你大6仔？

牛華做們逃都唔錯吖

周星馳

唔錯 但同top3仲差好遠

識羅加良 ，其他唔知咩樣

女人呢？

沛叔
智叔
郭峰叔

十娘

哥哥

達哥？

輔偉oh my love

我以為你想講林鄭

冇

呢班只能講係好戲 但同我講嗰三個差好撚遠 . . .

偉仔提名康城

不是康城影帝

是但啦

我都鐘意羅嘉良，但佢係電影方便成績太差。我覺得一線的話仲有黃秋生和梁嘉輝

推

純講演技生哥同輝狗都冇得同撈家比啦

竟然無劉以達？

楊明都冇？

黎振燁